叫人同泛民左膠唔好分化果d傻鳩可以入黎睇睇

依排已經見有傻鳩連登仔係到屌人分化
屌埋當年金鐘雨革叫人拆大台果d人

我真係笑而不語
甚至懷疑過果班柒碌到式有冇參與過雨革
溫馨提示各位今日睇路喇

拿
好公道架
我地搞鳩泛民左膠都不過係屌柒佢地賤格
佢搞鳩你呢
就係報警篤灰拉柒你

各位包容撚快d面對啦

完全路明過左咁多年
D傻柒都仲係冇進步
當年雨革搞得成都係屌柒左膠行先
唔係頭幾日俾人貼哂提防左膠的街招
仲有班左膠俾人網上唱到行
你地班廢渣2日就返哂屋企
俾公民黨陳淑莊跪地求你地返哂歸

快撚d入黎面對先啦
唔係你地過幾日就俾人搭返差館
等你地仲咁開心同左膠手牽手

屌人分化嗰堆咪又係泛民狗

提防糾察篤灰散水

唔係喎
果班柒碌開post好多人正皮表示認同架喎

香討post

樓主搞分化 又BLOCK一件三毛

總之凡係同泛民路線有別 批評泛民 就係三毛

連登班紅衛兵最撚鍾意屈毛架啦

過咗咁多年都仲要痴住民陣度而唔自己搞一壇係咪冇進步？

大台狗賊全面進場

條友三毛黎
唔好理佢

小心啲啦

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

唔好再屈毛，收聲啦

不搞抹黑，不傳耳語

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

你咪做緊囉

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

你咪最撚大隻三毛囉
淨貼埋同一句 各自爬山搞分化
呢兩日賺唔少啦

冇錯，賺到唔少人支持

拒絕任何組織騎劫，各有各搞，不設大台雞棚

btw

不傳耳語，不搞抹黑

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

人唔笑狗都吠
你隻共狗幾時死全家

我全家都好健康

共狗應該死全家， 港共政權都要，應該用打靶隊處決

btw

不搞抹黑，不傳耳語

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

泛民同佢地既死忠都係中小型既得利益者,根本唔會想見倒社會變